突發！支那軍最新演習 結果被假想美軍團滅 開掛復活再大敗

即係藍軍堅打得

藍軍戰力為國軍嘅80%

真的嗎？

一直都唔知演習點計邊邊贏輸

咁用藍軍打仗咪得囉

有演習用假彈,配埋雷射接收器
你當Wargame咁不過大型好多咁解

專登大敗話俾習大大知唔想打杖

首戰即終戰

睇咗做被美團消滅

模擬到敵軍任你射咪會贏囉

摺被兵識復活
變喪屍摺被兵

屌唔好呀，我好想睇偉大中華民族單挑世界列強

導演部
到真係打嗰陣 復活多幾次咪得囉

輸左都報出黎
想避戰？

same

返去摺床

restart制

台灣好似冇直昇機drone , 但有大量阿帕奇

匪軍冇開god mode，無限彈，dumb AI

呢D唔係真打，係導演部設定
即係藍軍發現紅軍，話開炮
導演部話有幾多成命中、紅軍單位幾成受損

完全可以用59式模擬M1
唔可以說明藍軍打得

其實美軍紅旗演習都經常有戰死單位原地復活
通常只係貪方便

假想敵應該係美軍未黎前既國軍啦，如果美軍黎到仲打鬼咩。

假想美軍咪又係支共啲人 即係點

長弓雷達資料鏈vs反幅射飛彈

美國陸軍唔駛用直升機drone(飛得低/慢/航程短...), 有空軍高空無人機長時間滯空作戰場監視制導

美國唔駛靠火砲去攻擊接近中嘅敵軍隊列, 係會用空軍同陸軍遠程火箭轟炸, 跟手會用AH64D去掃場, 畀敵軍大部隊入到M109/M777嘅射程範圍當你贏又點話

係支那先仲停係50-60年代火砲打陸戰嘅思維

支那近年吹噓嘅所謂火箭軍, 美國80年代已開始大規模用遠程精準制導火箭取代傳統火砲, 而家美國又開發遠程高射速精準砲彈, 遲吓連M109都可以作遠程精準打擊, 仲可以用嚟當SAM用, 真係玩晒

con埋機都打唔贏

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

反間再反間其實扮美軍先係真戰力

藍軍係咩？

超任博士！？

輸到哭撚咗

美軍

有得respawn 仲點會輸,支持打殘美台聯軍

點解要用cut咗嘅圖
唔用原圖

呢幅圖係喺唔知邊度download落嚟嘅，本身就係噉，有咩所謂呢？

台灣無但人哋有美國係背後

有
你cut咗原圖嘅重要資訊

.tw兒登仔成日拎啲台灣內容農場嚟打飛機

唔知你有心 定無意
你post咗一次cut圖 我有必要post兩次 增加原圖出現率

紅藍軍都係解放軍黎

係呢類模擬戰入面，假想敵藍軍會開掛，真實來講冇咁勁

一切軍事問題開戰解決，咪再打飛機，鳩都斷就黎

首戰即終戰
首戰即終戰
首戰即終戰

紅藍軍一齊 用鉗型進攻咪得

開隻game, set做easy mode.

共軍班人自己都驚真係打杖

其實冇諗過應對方法，重生幾多次都係送頭
決定重生果個有冇腦

又玩孫子兵法

知唔知咩叫以力破巧

因為藍隊係逆時隊
完晒場仗先逆時入場 洞悉先機 所以嬴到兩次

渣ga 無帶牧師？無復活點打

又打唔成

紅軍要用how do you turn this on 先打得贏

美國無可能以一國之力打嬴中共人數
但係多國兵力應該可以

其實共軍無胡錫進同維尼咁弱智
佢地真係知自己實力有幾多斤兩

想知呢d 模擬係點run 好似完全冇乜用咁

邊撚度有得打
唔講硬件
人根本一盤散沙

我剩係想問佢地點假想
念力？？

紅軍點會輸
模擬戰做假
係咪收左美國佬錢

打印度佬都喊到送頭咁款

打j都陽痿

媽咪呀我唔要打仗呀

唔好on9啦
籃軍設定係外星科技
點會係國軍

籃軍設定係開全地圖視野
紅軍要係無通訊衛星情況下進行對抗
當然仲可以改到坦克有超視距火炮

我都係根據文中所講嚟提出合理懷疑

我都唔信藍軍係國軍嘅80%，但係你吹到係外星科技，我就更加唔信

電腦應該計到啦掛
如果係 敵方軍武資訊蒐集先係最重要一環
仲要未計你唔知嗰啲機密技術

而且計完結果個個知咪好易自曝底細

真 美軍都係咁模擬
係衛星同通訊全盲底下作戰
有時仲會出現中十幾炮都唔爆既坦克
仲會有超視距火炮反擊
佢地唔會真係開火打部坦克
火炮會變哂數據模擬損毀程度
現實真實既兵力部處調動

真，將藍軍設定到仲勁過美軍，核武器同生化武器可以隨便用

咁我想問一樣嘢，支那對戰嘅ai同美國對戰嘅ai 係咪一樣？

what if 藍軍先係真身

系統唔同
但美國同樣會將敵軍假設成外星軍隊
會將自己設計到非常劣勢 做演練

其實差好遠
真實既作戰部處
將火炮裝甲變哂數據去模擬
假設籃軍模擬數據係10炮先會爆既裝甲
同射程1000米既火炮
紅軍要係以真實坦克數據模擬
射程400米 坦甲1炮爆
戰場真實既兵力調動部處
籃軍真係要走到射程內先可以攻擊
而紅軍就可以超視距打爆你
一禁左開炮 火力就會變數據去模擬戰果

復活要課金喎

估唔到支那居然唔造假造到自己大獲全勝

係 籃軍係核武任用 仲可以致盲你

共產黨有樣野係美軍都驚
就係當啲支那人唔係人命咁樣拎出去送

一律軍事問題建議實戰唔好打機

所以其實我都好好奇究竟支那果種藍軍係乜水準

然後用對戰數據嚟比較兩軍實力（尤其係陸軍）都未嘗唔係一件好事

阿頭好想打，做細既知道自己咩料

美團啲電單車

我有睇過朱日和軍演模擬形式
基本上超越地球所有軍隊軍力
所以基本上紅軍都係輸
用數據模擬好處係真係唔洗開火打爆架坦克
日後睇番檢討戰果都方便好多

咁即係其實兩者對戰嘅對象都無乜分別，睇嚟分唔到勝負

真正分到高下嘅，就係佢地戰術

以你所知，解放軍嘅戰術同補給有乜優勢之處？

電腦模擬忽略人性，藍軍見到紅軍啲杯麵即刻哭撚左啦，不戰而勝

其實就係訓練係整劣勢底下點樣有效部處反擊
係睇戰術
如果你話真實戰爭
如果你講補給 睇個戰場設定係邊到
如假設美國打中國本土
咁中國補給就一定有優勢過美國
相反中國去打美國就更加無可能
至於戰術可以深入討論下
其實軍人個意志力係好強
係韓戰無機械師既幫助
可以行軍快過聯合國裝甲部隊
去到敵後進行夾擊
仲有由內戰去到越戰
中共無錯係用人海戰術
但都要用得正確
佢地好興夜晚沖峰 突擊
因為夜晚可以避開美軍既空中支援
仲有中共好興姐一隊幾十人既敢死戰術小隊
去打開對方既防線
仲有佢地最出名既遊擊戰
美國打越南 中共都有派軍事專家去越南幫手

用狼牙棒，短刀埋身突襲，人肉戰術實贏

舞統台灣，消滅美帝，指日可待

你依個分析幾好，可惜背景係韓戰越戰果陣

果陣嘅解放軍嘅意志力好強，我都唔會質疑依樣

果陣除咗軍備之外，無論係軍紀，行軍，意志，係比聯合國軍隊同美軍優勝。而且，佢地真係信念行頭果種，都唔怪得韓戰會打到膠著狀態

不過依家解放軍仲係咪果陣嘅解放軍，好難講

所以如果特登搵一個地方俾佢地打場戰役，美國可能會贏

但係以依家背景，美軍想攻入支那，想係支那重演波斯灣戰爭果種勝果，係難，因為支那補給的確唔係伊拉克果種級數

無錯 而家新一代既意志有無果時咁強真係唔知
希望連登仔都用理性去睇中共軍力
你要打敗敵人都要知道對方實力
而唔係一味踩到人地飛機一起飛就自爆
伊拉克唔止補給防空網同中國都無比
規模大好幾十倍
所以伊拉克先比人禁住黎打

不過既然用戰爭嚟睇成件事，就要拆開每個地域嘅潛在戰役嚟睇

如果佢地係沿海發生衝突，就優先要睇嘅應該就係制空權同海上嘅補給，咁就要分析下究竟支那嘅防空網，空軍，同美國空軍嘅交戰

當美國空軍遇上支那空軍同防空網，你覺得結果會點？

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

睇劇本

中國防空導彈主要係俄制s400
最大探測範圍600公里
同自家制紅旗9
最大探測範圍400公里
美國戰機既反輻射飛彈射程為90-150公里
意味住美空軍要摧毀中國沿海防空網
要一定要入到中國沿海150公里範圍內
呢個時候就要配合電戰機捍擾同隱形戰機
我個人認為美軍要摧毀中國防空網
係可以但代價會幾大 唔會以壓倒性優勢贏出
因為始終照你設定係美空軍對中國防空網
姐係美空軍主動打擊中國本土
飛機只有幾個地方可以起飛
一係航母 一係日本基地 一係韓國基地
但如果要睇埋呢到 就要扯到去導彈部隊
中國會唔會及射導彈摧毀日韓基地呢
當然美軍要摧殘中國防空網仲有好多方法
有宙斯盾發射既導彈啦 咁呢到又會拉埋海軍講
綜合黎計 美空軍要摧毀中國防空網
係可以 但代價好大 至於摧毀到中國防空
但摧毀到中國防空係味又意味住勝利呢
地面部隊又派唔派呢
不竟中國對於無空優情況底下作戰係好有經驗
所以要佔領中國係無可能既事

PTT啲台仔仲冷靜過兒登仔
人地都話聽下就算

屌，即係代表佢地未來會改戰術姐，佢改良完咪仲仆街。

可以參考top gun

央視軍事係台灣邊個台

聽你講法，戰術上，美國好難佔領沿海地區
就算美國突破到防空網，有埋制空權，之後完全neutralize 沿海嘅空軍基地同機場，咁先可以進一步諗登陸。
但係支那內陸點都會空軍基地，係好難搞
而且人地地面部隊會不惜一切守住沿海地區
戰術上，沿海地區嘅戰役會變成膠著狀態
美國好難係單一戰場上完全消滅解放軍嘅再生力量

不過戰略嚟講，美國能夠將戰場控制係沿海地區到，係好事，只要打幾個沿海城市，盡量將佢嘅補給線切斷，令佢淨係要依靠國內資源同俄羅斯同伊朗（經中巴走廊同新疆）嘅補給，佢地軍需應該消耗得好快

所以美國要贏，除咗係沿海戰役可唔可以拖到支那之外，都要睇軍需同國內資源係咪比支那多，消耗速度，軍需生產嘅效率，同時都要睇其他美國盟友會唔會支持美軍俾美軍補給。

到時其中一方補給崩潰之時，就係勝負嘅關鍵

所以問題就係：美國同支那嘅軍需資源同生產效率，你覺得邊一個會優勢？